唔該班負能量撚唔好拎雨傘個陣黎比

我知唔可以鬆懈
但今次反送中好明顯同個陣唔同好多
1香港人團結左
2戰略方式聰明左 吸收上次失敗教訓
3今次唔會乜柒都信

哦

相信前線手足 佢地會處理好 團結提高警覺
勿割蓆 敵暗我明

宜家爭在未講：習大大捉緊一盤好大既棋

同埋其實有個最大分別
雨傘個陣外國只係做花生友
今次侵仔同彭定康真係做野郁大陸

老實講一開始我覺得呢場係一場無勝算既杖
豬被人劏之前都會叫幾聲
但係見到外國做野同香港人真係好團結個下令我覺得香港話唔定有得救
唔該你地唔好係度放負打擊士氣

屌你老味又係和理非
尋日大家先話兄弟爬山
今晚就屌大家set 路障

我唔撚知聰明左係邊團結左乜柒

推

兄弟爬山，各自捉鬼

雨傘個陣藍黃絲比例一半一半
黃絲仲要內訌
今次你有冇見到班建制出黎玩野呀
個個係度割蓆大快人心

大把人出post叫緊唔好捉鬼唔講？
連登咁多人 柒嘅一定有
咁樣互屌番又好團結？

調返轉我地自己人又咪係到割席？

希望每一位兄弟、手足，做每一件事之前 諗清楚成效 後果

阻你少少位，唔好意思

反送中抗爭手冊

你俾條LINK我望下邊度割蓆

泛民捉鬼隊出面勁多post 啦

咁一齊團結屌鬼啦
我say sorry 無問題

總之一句 重現雨傘所有on9野都要屌！

分化撚開post你當真？

叫人唔好捉鬼既POST你選擇性失明？？？？？？

唔會當真但好難擔保有人真係信

我屌咗捉鬼撚幾個鐘啦
想提下你唔好咁快打飛機住啫

多d人出黎屌柒班分化撚

自然冇人信

而家係因為人少先被分化撚佔番優勢

唔係選擇性失明
係唔容許有人騎劫整場運動

如果唔係同set 個大台又鳩嗡有咩分別

屌其實我都係擔心班分化撚搞事騎劫勇武派